林早洩滅亡之路

非isp又開一次，你今次仲唔仆街？

佢瓜唔瓜已經唔關我事LU

無上好耐